利物浦歐聯英超若封王 翌日均市內巡遊

利物浦今季於英超及歐聯最後直路仍在爭標，據報「紅軍」會方已跟市政府溝通，一旦奪得英超或歐聯冠軍，奪冠翌日會立即在市內舉行勝利巡遊。

等睇歐聯又輸埋